【抗暴之戰】警武裝升級！速龍本月可用胡椒彈JPX6手槍 醫生：令氣管收窄3分鐘攞命

全文請瀏覽蘋果日報：

最新引入的胡椒彈手槍，主要是由火藥引發的裝置，本身不受強風影響，噴射速度為每秒80米。每顆子彈含10毫升，包括藍色辣椒油樹脂等成份，影響人體的眼、鼻及呼吸系統，可瞬間造成暫時性失明、咳嗽、噁心及作嘔，估計大約在45分鐘後，當事人的症狀才會逐漸減退。

張崑陽表示，已就瑞士賣胡椒彈手槍一事向當地政府查詢，惟有關當局表示沒有相關武器出售本港的紀錄，故懷疑屬其他國家轉口出售。據他了解，事件已引起當地傳媒及議員關注，有議員正計劃在議會內，向瑞士政府提出質詢。他呼籲各國要正視武器轉售的問題，避免出售予打壓人權的地方。

啲稅去呢到
準備攬炒用

喇，我有哮喘底，信唔信我做george Floyd

全世界應該得香港班黑警最想殘殺自己地方既市民
仲不斷諗方法補裝

致命武器又多一樣

香港都有人被跪頸壓死啦，都冇乾發生

唔賣俾你都要係其他國家R返黎

留名佢哋買達姆彈

佢地冇當過我地係自己人 我亦冇當過佢係人

交稅用嚟買武器搞鳩自己

佢理得你係點
總之你唔係警甴就要死

外國左膠只關黑人only
唔好白死啦

有無方法trace 返貨源

black lives matter
hongkonger lives no Fxxx matter

希望搵到邊個國家轉售

有冇係瑞士香港人可以叫啲議員乜乜乜關注下

都係冬瓜茶好飲

已經有比人影曬相